民建聯回覆查詢時指 聚餐座位經已售罄

【聚餐定野餐】
民建聯月底舉辦會慶聚餐
廣告出街後反應異常踴躍
大批網上「新朋友」提議買位
到場sing hallelujah to the lord
民建聯回覆查詢時指
座位經已售罄
但據聞民建聯內部正研究風險
擔心網民到場「野餐」引發混亂

#民建聯 #聚餐 #關浩洋
#香港新聞 #政治新聞
#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

係咪有好多巴打買左位

有冇長紅拍賣
東方紅 太陽升

放心啦
唔洗你請我都會嚟

講明規矩 唔可以人地出幾多 你出多人地1蚊咁小家